林鄭賀英女王壽辰：我一家四口與英國關係深厚

今日係英女王官式壽辰，英國駐港總領事館噚日率先舉行酒會，為「事頭婆」英女王慶祝92歲生日，今年請咗訪港嘅女王幼子、54歲嘅愛德華王子，同埋特首林鄭月娥做主禮嘉賓，兩人仲一齊切英國旗圖案蛋糕慶祝。

林鄭主禮 大談家人同英國淵源

據Emily了解，前特首梁振英任內一次都無去過呢個酒會，而林鄭今次仲同埋幾個局長出席。林鄭致辭笑笑口提到，仲記得舊時英女王生日係公眾假期，講佢一家四口同英國關係深厚，都曾經喺劍橋讀書，又提到佢曾經駐英工作一年半，恭喜英國王室近來喜事唔少，包括再添一個小公主。

英國駐港總領事賀恩德提到，希望香港同英國一齊就維持一國兩制、兩地商業合作努力，提到今次活動以英國女性投票權100周年做主題，今次主禮嘉賓亦正係香港首任女特首，噚日活動演奏嘅風笛手亦係女性。

賣港既偽香港人！

震驚！終於露出英奴真面目
想搞死阿爺

勾結外國勢力

法國黃背心運動的 8 堂課

【港英餘孽、港英地雷、港英特工】淋病一出手，真係見血封喉

昨天我先講完

英國人像狐狸一樣狡猾

人家生日關你撚事咩 做你嘅共狗啦 快啲咸家產

這圖見過幾次，真心不明白這圖是甚麼意思？
有無人解釋下

有無長輩圖加埋依個落去？

原來間諜長輩圖要更新
搞死香港就可以過英國un un腳退休

勾結外國勢力 媚外叛共賊

明拉

係時候畀藍屍睇下佢真面目

又有新長輩圖

企開啲喇 屌你老母

用張相做張輩圖啦

果然係最打得嘅歸英派